達哥唔開台期間做緊咩?

準備舞台劇

去記者招待會

拍廣告